認真，屌完死氣喉真係返唔到轉頭

本身對巴膠都無乜好感，
尋晚有個巴膠friend約我出去夜遊，
我見無夜做就去，順便去食吓嘢都好，
點知原來佢地係去影巴士，
我心諗都咁撚夜，仲有咩巴士好影呀？
原來班仆街大膽到搵到啲停駛咗嘅巴士，
仲圍埋一齊除褲排隊屌條死氣喉，
我即刻喝住佢地：「你地癡撚線㗎？出事㗎嘛！」
個friend就揚揚手，好似慣晒手勢咁踎低，
搵啱位就隊條撚入死氣喉，不停咁抽插，
好快仲高潮埋，成灘精射晒入條喉到，
旁邊啲巴膠仲起哄：「woo～內射埋添！」
之後個friend係咁慫恿我，
話人一世物一世點要試，
我就忽然唔知邊到嚟嘅勇氣，心諗死就死啦，
行過去抆條撚出嚟就係咁隊條喉，
嘩屌你老母唔隊由自可，一隊真係出晒火，
條喉嘅溫度，加埋上一手精液嘅濕度同黏度，
就好似帶咗我條撚上天堂咁，
我好自然就放鬆晒個人，
由條腰帶動條撚不停咁進出條死條喉，
唔洗一個字，我已經頂唔撚順，
呀！！！！！！一聲
將我所有精液滿滿咁射晒入條喉到，
之後就好似耶撚做完浸禮咁，
成班巴膠沖晒過嚟攬住我，又摸吓我條撚，
係咁話叻仔叻仔
叻仔

幾時生番個巴士仔

個巴士仔老豆係邊個呢

胡楓

高質，但下世小心啲

立即變黑亦得！得左